(多圖)呢條女你屌唔屌?

... 我屌你老母呀 成撚問人屌唔屌, 睇"熱門" 睇到以為自己去撚左成人台. 搞到個forum 低質哂, 成班死淫蟲 人地影張相都要俾你攞嚟評頭品足攞嚟J, 仲要俾你揀屌定唔屌? 傻的嗎

一見到 topic, 心諗又係呢啲 post, 屌得好

圖定老母

無圖
不屌

警世post. 正評導人向善

睇到好躁, 同心諗如果有另一半仲咁得閒揀屌唔屌第二條女嗰啲真係好仆街

圖都冇張

負評嘅都係死淫蟲

唔知以為佢地班毒撚揀完屌就真係有得屌咁

係幾靚煩嘅

冇圖就唔好開post

咪就係 佢地不如開個post, 揀下左手定右手好屌啲

有你老母張圖, Po 唔 Po 好

有啲離題, 但覺得呢位巴打講得好好, share 下

屌你老母

我老母有話俾你屌咩 又係度ff 以為自己有得揀屌唔屌?!

多謝幫推

屌 我都好怕另一半上連登 成撚日j圖post

有女畀你免費屌, 實屌架啦 問嚟都哂鳩氣, 青好波

係...

咁又係, 如果女同左手一樣免費, 你嘅選擇都合理

Btw 你有冇女朋友? 有嘅話而家就即刻同人講分手, 唔好害左人

男人唔係打機就係講女架啦 上連登輕鬆啲 唔係乜都要咁認真既 唔通要就曬你既興趣出post咩

咪係
屌屌屌屌佢老母咩屌

可唔可以屌埋班垃圾投票狗

我覺得你個post on9啲lor

除咗呢啲post之外熱門仲有好多感情台叫春poat

咁你入黎做咩?

成日講到自己比左正評就有得屌咁
醒下啦連登仔 人地有話過俾你地啲油頭毒撚屌咩

金鐘m記.jpg

唔係話要就興趣 男人唔係打機就係講女=女人都係一樣, 都係以偏概全.更何況講屌唔屌女呢啲就死返成人台啦,又唔係話唔俾你講.

鬧佢地係死淫蟲純屬個人意見 認真左係因為睇唔過眼

我覺得你個人on 9 啲 lor

不能只有我看到

其實我都有諗過呢個問題

認真問嘢就算啦, 嗰啲老母係咪女人, 鯨魚係咪魚嗰啲投票又真係on 9 啲嘅

屌得好

認真, 呢啲人麻煩放過個女仔,分手同ig 拍拖算吧啦

樓主

支持，成日都見到依類 post 好煩，一係伏圖一係真係正，但點解次次都要用啲咁既標題

標題黨嘛, 唔咁寫邊有人㩒入去

咁點解樓主唔以身作則 開多啲高質post

Sorry有另一伴我係唔會揀屌唔屌因為唔使揀一定屌

恭喜你突破左盲腸

屌！屌佢地老母

一開post，我真係屌咗出來。圖都冇張學人開post。
不過，我都好認同開呢類post真係開到好撚濫
問題重要係好多時唔係開係成人台
成日都係呢類post真係會搞到連登好撚低質

無錯

咁奇怪
個標題係關於J圖post
姐係預住入到有J圖睇
但係入黎內容
係樓主屌緊入post 睇J圖post俾正評既鹹濕仔

成班鹹濕仔
無啦啦 良心發現 所以正評樓主
定係扮清高 覺得自己唔係一份子？

我認我係低質鹹濕仔
自己鍾意睇J圖 post
間唔中有都OK

既然大家咁鐘意睇圖...

嗱, 滿意未

你要知道 連登仔全部都係油頭毒撚 現實中個個都A0 咪上網發洩

講到自己真係有得屌咁

衰在唔係個個都A0 有啲仆街有女仲揀喺度屌唔屌其他女

乜都投票呃正皮 見到就嬲

入得嚟嘅咪又係睇J圖 扮乜撚野清高
人地開個J圖post又冇逼你入去睇 咁都有得屌

可能有啲人本身諗住入嚟負評啲j 圖post 呢

味道麻麻

你以為依到係邊到呀？fb呀？

依到係連登呀

連登小學雞多
成日以為問完有得屌

愛情邊有咁純樸架 好多野唔知唔知就一世架啦

上連登都要咁多規矩係咪想我屌你老母呀樓主

日日都有呢類熱門post

J 圖本身已經可以屌, 人地啲相上載去ig 用意唔係係你地要嚟打飛機, 仲夠膽開post 光明正大討論? 呢個都算, 因為已成風氣

但重點係, 可以死返成人台開post 㗎嘛

正評俾左樓主你個名 首歌

好似有少少咁啲 dur 矛盾

屌你老母終於有人講返人話
唔係想睇圖嘅咸濕仔都唔會入黎啦
入到黎又扮撚哂嘢
誠實d面對自己都唔撚得

同好

你懂的

仲有感情台啲投票post都好煩
咁大個人遇到感情問題都要放上連登比人投票，幫自己做決定
好撚廢

好撚多on9投票post 重點係無聊嘢都投一餐 用速成用拼音又投 永遠正評遠超負評 根本未投都知結果 投嚟做乜鳩
咁鍾意投票用ig啦屌

呃正評囉

73個淫蟲負皮

屌你老母我褲都除埋你比遍咁既野我睇

問問問
有撚得你揀咩戇尻

點解又冇人開post問"我老母比你屌，屌唔屌？"

你個名

比我預期中少啦, 算係咁

Agreed

冇圖就過主啦

講到好似有得揀嚟屌咁

圖吖嗱, 眼鏡娘啱唔啱

睇下j圖 鳩up ff下都比人屌

咁點解又入黎睇

block曬啲人

想留負評啩

不得不正評

樓主好波
仲諗住入黎屌你

講咁多 其實自己咪又係因為個標題禁入黎